\section{Spotkanie 3}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 21.IV.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & WEiTI \\
    \hline
Obecni & \multirow{4}{.33\textwidth}{Michał~Cybulski, Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek, Grzegorz~Piwowarek} \\
       & \\
       & \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Ostateczny kształt architektury} Zdefiniowano poszczególne elementy architektoniczne systemu i~sposoby ich współdziania.

\paragraph{Środowisko programistyczne} Przedyskutowano zasadność użycia dodatkowych narzędzi kontroli jakości i~raportowania.
